直落埋10月1健仔中槍一個月同文宣配合鬼佬HALLOWEEN

我覺得近距離開槍處決唔會話小事得過831
所以希望大家可以今日一次過直落12點

重提

721
831
101

3個都係追究警暴重要日子

仲有

今晚係鬼佬有錢佬聚腳地
希望文宣組可以有更多英文內容解釋
因為淨係(Stand with hk) 人地唔太明點stand

或者可唔可以試下講我地需要人點幫多過我地點俾人打